IG story被刪

想問有無人試過IG story無啦啦俾人刪咗?
已經試過幾次發生呢個問題
check過以為俾人hack入account玩我但又唔係
同IG report咗problem又無人答我